15歲仔失身21歲Miss被捕

[img]

「90後」大學畢業女生替男生補習譜師生戀，奪未成年小男友初夜惹官非。在香港科技大學畢業的二十一歲女生，替十五歲少年補習多年，雙方互生情愫，早前更成戀人，四日前兩人「補習補上床」，在女方沙田寓所偷嘗禁果。少年完事後下體疼痛，前日由女友帶往私家診所求診，醫生揭發少年曾發生性行為，暗中報警。警方調查後以涉向十六歲以下兒童作猥褻行為罪名，拘捕涉案女子，帶走少年助查。被捕補習老師昨回應本報記者道：「我已經同警方解釋咗，唔想講太多，唔想公開呢件事……」話畢匆匆掛線。

童顏高材生 已科大畢業

涉案女補習教師姓江，家住沙田廣源邨，科大畢業。消息稱，江女為名校理科生，成績彪炳。她考上科大後為幫補家計及應付大學生活開支，兼職替中小學生補習，兩至三年前認識涉事少年，上門為他補習。

女方樣子甜美，擁有一副「童顏」，而少年則身材高大，雙方年紀雖然相差六載，但一個半月前由師生發展為情侶關係，且愛得轟烈。至上周四，少年往女友寓所，談情說愛期間，趁家中無人，在女友睡房下格碌架床發生性關係。

消息透露，少年向女友獻出處男之身，但完事後卻發覺下體疼痛，痛了四日，又不敢告知父母。兩人擔心不已，至前日下午開學前夕，少年由女友陪同，到沙田第一城一間私家診所求診。姓董男醫生（三十七歲）查問為何會下體疼痛時，少年向醫生和盤托出，指曾與女友性交，之後開始感不適。由於他未成年，醫生認為事態嚴重，暗中報警。兩人等候取藥時，警方趕至診所調查，拘捕江女，並帶走少年及通知其父母，案件交由沙田警區刑事調查隊第三隊跟進。
疑包皮太窄 「亂衝」受傷

泌尿科專科醫生陳龍威指出，處男初次性行為，導致下體疼痛最常見的原因，是由於包皮太窄，翻開包皮時不慎弄爆，引致流血而產生痛楚；或者男方不懂得性交，伴侶也未能完美配合，「亂衝亂撞」令下體出現痛楚。陳續稱，十五歲男性生理已完全成熟，只是心理不成熟，治療這種痛楚非常簡單，首先替傷口止血，再將「撞歪」的包皮割掉，估計兩至四周後即可痊愈。但處男第一次性交即經歷下體痛楚，可能對日後性交構成陰影。

wow

ON9仔........

點解我無呢d補習miss？

到香港發生

這些機會...

青頭仔真係青頭仔

這些機會
Btw old news

一四年既新聞都推。。。

睇到內容後段好想笑

出到來好好做人喇……樓主

最後判左條女咩？

釘大脾單野之後又一堆洗版舊POST

個醫生正仆街
女miss遮左樣都覺得正

屌你老味 個犯都打格仔

條女都幾撚正

處男膜

好似拘捕調查之後無控告起訴

又回帶

正仆街仔害死miss

點解呢d機會唔係我...

個醫生咁撚仆街， 自己冇得食都唔比人食

正人渣 玩15歳小朋友
有咩野可以搵我 唔好搞啲小朋友

香港地做女人有塊閪真係大撚晒

一個二個話無咁既機會 我真係忍唔住笑

起咗N年， Google啦

三叔 接力

又loop

就係遮左先覺得正咋下話

一見到去診所求診就知係舊聞

快點強姦我

Ummmm
我出返去先

平時ching食開乜高質野？

喂 都OK喎

好過冇女食

小龍女

講到自己有得揀咁

這些機會不屬於我

好過冇

我絕對有講過

miss宜家去開邊度搵食?

粗重野等我黎

條友話打j打損左唔很咩
害死自己條女

On9青頭仔

可能驚條女個屄有毒

條仔爭一歲就合法

屌，諗起早排出post有埋圖，去大阪叫雞破處個巴打

goallllll 香港終於得分

女事主生咗仔未？

白痴仔可能連包皮都唔識捋

條女應該要入臭格

東方張相 P 過既

iMom

又黎
識事主

有無故仔聽下
一兩句都好

事態嚴乜鬼重，葡萄咪嚇下佢算，報警害人做乜

仆街醫生

點解我補果兩個冇得食

係喎單嘢有冇下文

又撚鳩新會然

old news is so exciting

驚閪咩 到時個男仔改口話自己扮夠16歲/冇講過自己唔夠稱就告唔入啦，分分鐘屋企人都屌鳩佢你食女唔好食得咁戇鳩

調轉性別就慘啲，屋企人醫生乜乜柒柒一定會叫個女仔告到個補習老師仆街為止

條女有冇被落案起訴

希望條女冇俾猶太人輪啦

又黎回帶 但係點解上面仲有真心撚

咪你情我願扑下野

JJ痛

用身分證登記睇醫生嫁喎

話時話佢之後去左中學教書，宜家就唔知喇

唔撚係啩佢冇留到案底？

我估冇，成件案都冇下文

向十六歲以下兒童作猥褻行為，check過近年根本冇被告姓江公平咩

俾佢教過

竟然無人打 。。。"快點。。。。"

WOW

聽講佢地個孫都出左世

回乜帶呀

好撚正啊

正一仆街仔 爽完就開人波

唔知個miss而加點 個仆街仔真係要含家剷
你話fd送左個飛機杯但冇俾埋支ky你查唔撚得

屌你第一張model相黎
第二張唔知係咪tvb化妝部
結論兩張都流野黎

夠窄夾到痛

終於係拉個女

屌你老母搞細路正仆街
夠膽就嚟搞鳩我

事態嚴重
15 歲仔屌西有幾嚴重

條女抱孫未

個醫生正仆街嚟

快強姦我

點解唔係我

咁都要出去？

你今年dse?

個細路一定後悔

點解啲人成鳩日下體疼痛咁撚無用嫁

不如我訓係到你強姦我啦

身體比例好似怪左啲
不過我屌

又回帶，不過有朋友話識個女仔，當時佢有個ust男朋友，仲一齊住左成年hall，無啦啦有單咁既新聞，跟住兩個人都del左fb。btw,臭雞

佢男朋友好柒 我指個樣
帽完都冇野

why not me

第一次睇呢單新聞
係咪香港史上第一單
次次都係美國，今次到香港

點解我冇依個機會

要強姦搵我 放過個細路

好彩睇完相先

我屌晒全部人個份

咁似之前龜頭生蛋條友

上年